{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53311&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포라임오렌지빌"
    },
    "text": "オーシャンビューヨーロッパ型ペンションは、ワールド·マーケットの近くに位置しています。 小型犬に限りペット同伴が可能で、大型駐車場へのバス駐車も可能です。 電気自動車の充電施設が有料で備えられています。 ペット用品は個別に用意して現場で決済してください。 入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。 送迎サービスは提供しておらず、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルが使用でき、20,000ウォンで現地決済となります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 消防危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューヨーロッパ型ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "オーシャンビューヨーロッパ型ペンションはワールド·マーケットの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の利用は可能ですか？",
            "answer": "オーシャンビューヨーロッパ型ペンションでは小型犬に限りペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "大型駐車場でバス駐車はできますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューヨーロッパ型ペンションでは大型駐車場へのバス駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電施設はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電施設が有料で備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は現地で購入できますか？",
            "answer": "ペット用品は個別に用意して現場で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "オーシャンビューヨーロッパ型ペンションの入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューヨーロッパ型ペンションの退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "オーシャンビューヨーロッパ型ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューヨーロッパ型ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は炭とグリルが使用でき、20,000ウォンで現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で消防危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では消防危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 599
    }
}